長洲警署嗰個警甴究竟點樣吞槍自殺？

啲槍咁大把究竟係點先吞得落？🤔
拆咗件先？但係拆件咁吞仲算唔算吞槍？🤔
係咪要平時吞多啲人哋「打手槍」嗰啲槍嚟練習？🤔
唔係好明，有冇警甴可以直播示範？🤔
Anyway個警甴其實而家有冇事？🙏

下 吞槍唔係吞把槍落肚咁解喎

你點吞的

推
告佢非法使用槍械？

聽聞隻野一啲事都無

好似因為信黨，所以粒子彈都怕咗佢

點會唔係
They are not background
唔准侮辱警甴嘅吞槍技術

咩呀，重傷昏迷喎，唔係就咁吞點會咁

原來係CIA內鬼偷槍😮

一般黎講會點d茄汁易入口

佢同事可唔可以示範下
案件重演

留低個body,個靈魂落地獄服務党

懶幽默撞正真心撚 睇到好尷尬

吞槍係塞把槍入口再開槍
所以正確嚟講佢係吞粒子彈

吞槍都重傷
睇黎連點吞都唔G

枝槍好似冇乜事

6點前, 同我吞晒佢！

有警甴朋友話佢吞槍吞到成身茄汁😩😩🤤🤤💦💦💦🔥🔥🔥

無聊當有趣，想上位慳d啦

成支吞

可以慳幾多$$$？🤔

陰公，我有紙巾喎拎去抹左佢

真心膠 成個世界得你知咁